警員旺角驅散聚集市民 無警告下施放胡椒噴霧

旺角晚上有市民聚集，防暴警員到場，施放胡椒噴霧驅散，帶走至少兩人。

旺角朗豪坊對出砵蘭街晚上有市民聚集，防暴警察到場驅散，期間截查多人，引起市民不滿。有警員在無警告下，突然施放胡椒噴霧，行經的路人即時閃避，警員至少帶走兩人上警車。

到晚上近十時半，防暴警員沿彌敦道行人路向油麻地方向推進，在場有市民大叫有小朋友跌倒，但警察無理會繼續推前，又指罵記者是「黑記」。

另外在晚上十時許，將軍澳尚德邨對開的十字路口有人在路邊掘磚頭，將磚頭拋出馬路，又打爛附近的交通燈，用單車等雜物做路障，堵塞了附近一段車路。

其實要停聖誕消費借黑警手係咪易過借火，一堆人唱吓歌都發癲

過年了，要出番多D 加班費

好多香港人仲諗住 聖誕出黎玩，快D幫手整到佢地無得去玩

黑警過肥年 商家佬就執柒

將軍澳、香港的不夜城

今日出街見到勁多人消費

真心覺得外國人根本唔care香港嘅狀況
人哋食花生咁睇
自己香港自己救